廈村現場

仆街呢幅圖就黎睇咗2日

仲唔打 曬馬咁撚悶

無咩事唔好出街